有咩男女合唱歌必聽

近年真係愈來小

我先
相愛很難

相逢何必曾相識

淨係識STEPHY 同方力申果D 好撚經典
點解要分手啊屌你老母

鳳閣恩仇未了情

芳華絕代

但願你容我接近你更多～～～～

目黑

日與夜

上帝保佑

你我相隔多麼遠 那年那天可相見

滾

勾手指尾
拖泥帶水
針鋒相愛

呢三部曲依家聽返好有感受

相思風雨中

羅生門

紅到去美國架

來夜方長

問誰領風騷

願榮光歸香港

滄海遺珠

緣份

手望
我的回憶不是我的